想申請取銷自己個選民資格，可以去邊度申請？

唔想投建制同泛民
我想揀個 d 佢又唔俾佢地去選
與其留 d 資料俾佢地，佢地又成日整唔見我 d 資料，不如我自己取銷咗佢好過